22:47發射橡膠子彈

32台睇到